【aoe 撚召喚】 出動僧侶海感化人有冇得唸?

cosplay白色長衫，手拿聖經拐杖，錄埋音去wololo 班友。冇暴力而且夠煩膠。

導盲竹都俾狗話係攻擊性武器，你話cosplay會唔會畀狗老屈

627中環古蹟深度遊